# Cifrado-Fibonacci

## Seguridad Informatica

La serie de Fibonacci se genera mediante la siguiente fórmula recursiva:

```
F(n) = F(n-1) + F(n-2)
```

Donde:
- `F(n)` es el n-ésimo término de la serie de Fibonacci.
- `F(n-1)` es el término anterior (n-1).
- `F(n-2)` es el término antes del anterior (n-2).

La serie comienza con `F(0) = 0` y `F(1) = 1`. A partir de ahí, puedes calcular cada término subsiguiente sumando los dos términos anteriores. Por ejemplo:

- `F(2) = F(1) + F(0) = 1 + 0 = 1`
- `F(3) = F(2) + F(1) = 1 + 1 = 2`
- `F(4) = F(3) + F(2) = 2 + 1 = 3`

Y así sucesivamente.
